有無巴絲係地鐵見過驚奇野

觀察左陣入嚟車廂乘客嘅反應
大部份都係 ->

大抽過好多人喎

樓主塊面好白

樓豬自爆
-> ->

岩岩係塊玻璃見到

人類總要。。。

你都係咁 冇人影你既
利申 信咩燈都冇C打